{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067826",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "디어밸리"
    },
    "text": "パルコン山のカフェは、毎日11:00~21:00まで運営され、年中無休だ。最後の注文は20:30分まで可能だ。様々な種類の飲み物があり、価格はアメリカーノが5,000ウォンで、カフェラテやクリーム・モカはそれぞれ6,000ウォンだ。エスプレッソとバニララデ、アインシュペノもすべて6,000ウォンだ。八公山カフェでは愛犬と一緒に来た場合、野外だけ利用可能であり、ペットは首輪を着用しなければならない。また、外部から食べ物を搬入できない。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パルコン山のカフェは、毎日11:00~21:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "年中無休ですか？",
            "answer": "はい、パルコン山のカフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は20:30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーム・モカの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリーム・モカの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に来てもいいですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に来ていただけますが、野外席のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "愛犬は首輪を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外部から食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "外部からの食べ物の持ち込みはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 341
    }
}